0100 石硤尾南山邨ptu狗屋吹咗7-8架狗車

仲有最少5架私家車 入面全部便衣狗
跟住堆狗車一齊衝紅燈

深水埗小心

推

長型小巴嗰款有4架 入面全滿

前兩日畀我哋玩到暈
放晒火都冇大割蓆（除部份弱火屬性人士）
仲唔襯今日搞大龍鳳大圍捕
啲黑警個個磨拳擦掌

全部扭晒上狗屋

可能搏啲大學手足步行返城大返浸大
中途攔截，查證，影相
當心

落到深水埗南昌街